創世紀2個陣容算唔算有今生無來世［心心眼emoji]

羅嘉良 古天樂 郭晉安 吳奇隆
郭可盈 蔡少芬 陳慧珊 邵美琪
秦沛 汪阿狙
😍

痴撚線陣容

霍景良

1好睇啲，2後來改曬劇本

收皮啦

🤔

2同再創世紀差唔多垃圾都吹奏

冇左陳慧珊 夾硬整左個郭可盈細妹出黎 煩膠角色
全部人突然智商下降 古天樂隻手遮天
羅嘉良on99咁睇透世事
成套野on9到仆街
呢套野個名痴住創世紀真係影衰晒